<!-- TITLE: (Niv 30+) Mintarn -->
<!-- SUBTITLE: Le Seigneur Krantar ou la quête des Sets -->

# Résumé
Cet ile est dirigé par un Seigneur Tyranique appelé Krantar. Vous devrez trouvé un moyen d'entrer dans la forteresse en parlant avec les villageois. Une fois à l'interieur, n'esperez pas trop revenir ....